地鐵何文田站又訊號故障

1529 觀塘綫何文田站訊號故障，服務顯著受阻

預計列車班次：
黃埔 至 油麻地：10 分鐘一班
油麻地 至 調景嶺：4 分鐘一班

1529 Major delay on Kwun Tong Line due to signal failure at Ho Man Tin

Estimated train service:
Whampoa to Yau Ma Tei: 10 min intervals
Yau Ma Tei to Tiu Keng Leng: 4 min intervals

—

1527 觀塘綫何文田站訊號故障，服務稍有阻延

Minor delay on Kwun Tong Line due to signal failure at Ho Man Tin

facebook mtr service update

真係好廢

垃圾

唔加價點壞車 一個月壞兩次好正常

2017等緊地鐵加價

廢鐵

屌啦星喺mk 站塞爆左

1721 之前於觀塘綫發生的訊號故障事故，經已處理完成，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

Signal failure at Kwun Tong Line has just resolved. Severe delay. Consider other transport means

#####

1645 觀塘綫何文田站訊號故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

預計列車班次：
黃埔 至 油麻地：10 分鐘一班
油麻地 至 調景嶺：4 分鐘一班

Severe delay on Kwun Tong Line due to signal failure at Ho Man Tin. Consider other transport means

Estimated train service:
Whampoa to Yau Ma Tei: 10 min intervals
Yau Ma Tei to Tiu Keng Leng: 4 min intervals

#####

1529 觀塘綫何文田站訊號故障，服務顯著受阻

Major delay on Kwun Tong Line due to signal failure at Ho Man Tin

#####

1527 觀塘綫何文田站訊號故障，服務稍有阻延

Minor delay on Kwun Tong Line due to signal failure at Ho Man Tin

咁新都壞